招遊戲畫師一齊合作

是咁的，小弟同另一位partner準備整一隻手機game
內容大概係rogue like 養成 進化 破關等等
我就係programmer ，另一位係project manager同programmer
我地搵緊一位畫師一齊去設計畫風方向，做美術統籌等等工作，需要識畫畫同修圖等等技能
希望搵到人可以一齊合作
唔需要太擔心唔夠經驗，大家可以一路做一路學
如果有興趣可以telegram我傾

推

咪撚阻撚住，拉

有薪？大概要求咩水平

我地想搵一個畫師係合作形式，最後一齊分成，詳情可以telegram傾

3個人都有pm